伊朗當局據報以實彈及催淚彈驅散反政府示威者

伊朗首都德黑蘭星期日再有大批民眾上街，抗議當局最初否認擊落烏克蘭客機，警方及安全部隊據報發射實彈及催淚彈驅散。美聯社引述一個駐伊朗的國際人權組織說，收到民眾提供的影片，顯示有催淚彈落在當地一個廣場附近，民眾爭相走避。亦有影片顯示，一名女子的腳懷疑中槍，不停流血，地下留有大灘血漬。組織要求伊朗政府，容許人民依法進行和平抗議活動。美國總統特朗普早前警告伊朗，不要殺害示威者，又說全世界都注視伊朗局勢。

2020-01-13 16:04:42

仗都唔駛打就自爆

伊朗 = 左膠摯愛

內憂外患
哩啲一打根本即刻摺埋

伊斯蘭國家自相殘殺到滅族就最好

左膠: 睇唔到

同香港一撚樣

不費一兵一卒

伊朗先爆
支那緊隨

靠高壓統治就好似汽球咁
外力一壓就好撚易爆